\section*{Теоретическая часть} \addcontentsline{toc}{section}{Теоретическая часть}
\subsection*{Основные понятия}\addcontentsline{toc}{subsection}{Основные понятия}
Веб-хостинг — услуга по предоставлению ресурсов для размещения информации на сервере, постоянно находящемся в сети (обычно Интернет)\cite{doe:wiki}.

Обычно хостинг входит в пакет по обслуживанию сайта и подразумевает как минимум услугу размещения файлов сайта на сервере, на котором запущено ПО, необходимое для обработки запросов к этим файлам (веб-сервер). Как правило, в обслуживание уже входит предоставление места для почтовой корреспонденции, баз данных, DNS, файлового хранилища на специально выделенном файл-сервере и т. п., а также поддержка функционирования соответствующих сервисов\cite{doe:wiki}.

Веб-сервер — сервер, принимающий HTTP-запросы от клиентов, обычно веб-браузеров, и выдающий им HTTP-ответы, как правило, вместе с HTML-страницей, изображением, файлом, медиа-потоком или другими данными\cite{doe:wiki}.
\subsection*{Определения, даваемые поставщиком} \addcontentsline{toc}{subsection}{Определения, даваемые поставщиком}
Программный продукт ISPmanager — коммерческая панель управления веб-хостингом, позволяющая управлять программным обеспечением\cite{doe:wiki_isp}.

Plesk (Parallels Plesk Panel, Parallels Plesk Control Panel)  — коммерческий программный пакет для автоматизации веб-хостинга\cite{doe:wiki_plesk}.

cPanel — платная панель управления веб-хостингом. Функционирует посредством отдельной копии веб-сервера\cite{doe:wiki_cpanel}.

\subsection*{Сравнение продуктов}\addcontentsline{toc}{subsection}{Сравнение продуктов}
\subsubsection*{Сравнительная таблица}\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Сравнительная таблица}
\begin{longtable}{@{\extracolsep{\fill}}|l|l|l|l|}
	\caption{Сравнение продуктов} \label{tab_cmp} \\
		
			\hline
			Характеристика & ISPmanager                                   & Plesk                                     & cPanel                                    \\ \hline
			Файловый менеджер		   & есть                                             & есть                                          & есть                                          \\ \hline
			Работа с базами данных		   & есть                                             &  есть                                         &  есть                                         \\ \hline
			Управление доменами		   & есть                                             & есть                                          & есть                                          \\ \hline
			Бэкапы		   & есть                                             & есть                                          & есть                                          \\ \hline
			Конструктор сайтов               & нет                                             & есть                                          & есть                                          \\ \hline
			Настройка бренда		   &  есть                                            &  нет                                         &  есть                                        \\ \hline
			Документация использования  & нет                                             &  есть                                     &  есть                                        \\ \hline
			Обучающие видео		   & нет                                             & есть                                           & нет                                          \\ \hline
\end{longtable}

Как видно из сравнительной таблицы, все три продукта примерно одинаковы. У каждого продукта есть свои недостатки и преимущества.

\subsection*{Стоимость}\addcontentsline{toc}{subsection}{Стоимость}

Так же можно сравнить стоимость каждого продукта. Так как Plesk и cPanel восновном ориентируются на западных покупателей, их на официальных сайтах указана в долларах, и для наглядности их стоимость переведена в рубль.

Стоимость за месяц использования:
\begin{itemize}
	\item ISPmanager -- 239 рублей\cite{doe:isp};
	\item Plesk -- 224 рубля\cite{doe:plesk};
	\item cPanel -- 900 рублей\cite{doe:cpanel}.
\end{itemize}

\subsection*{Внешний вид}\addcontentsline{toc}{subsection}{Внешний вид}

На рисунках с \ref{scr1} по \ref{scr3} изображен дизайн каждого из продуктов. Следует заметить, что дизайн панели ISPmanager несколько не современен. \\

\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{screen/isp.png}
    \caption{Внешний вид ISPmanager}\label{scr1}
\end{figure}

\newpage
\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{screen/plesk.png}
    \caption{Внешний вид Plesk}\label{scr2}
\end{figure}

\vspace{\fill}

\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{screen/cpanel.png}
    \caption{Внешний вид cPanel}\label{scr3}
\end{figure}

